LIHKG 死因預測區

1. emoji
2. hkg+ 邀請碼 cdrom , 5p 都可以申請

再唔bam lihkg 同5p 冇分別

新鮮感一過就走曬啲人

不要再說了

根本emojis 係WhatsApp, IOS専用 大部份人接受唔倒就會返高登 多數年青人先會留低 人地reddit 冇icon 照用

保留番好似高登原汁原味先可以令到人留低 不過香港人通常熱潮完左 就會唔理 viutv 果陣個個都話杯葛tvb 啦 最後d 人未仲係睇tvb

agree facebook已經大把mk仔係個post到留言

屌你老味 admin 幾時先做野 好撚多5p

米系😏

依個我又唔覺得會

😞

用emoji 你係whatsapp 咪又係咁用

😈

whatsapp 狗也不屌
利申：telegram

你老母死5p

😏

😂

一個po 睇到有幾撚多5p 好撚噁心

咁你真人一定好毒

一黎就要block人

Block鳩啲emoji撚

仲要利申telegram覺得自己好型lol

太多廣告

收皮啦用埋d on9 app

用咗adblock表示無事

屌你老母emoji 狗見一個block 一個

HKG+ plus ID係要買vip先有定點？

Agger

👮🏻

😟毒撚做咩都是錯的

正式宣佈 LIHKG 充滿5p emoji 垃圾
再咁落去狗也不屌 有好地地有高登咁傳神既icon 唔用
劣幣驅逐良幣

留名睇方仗告LIHKG抄襲

俾高登仔登死

有冇付費版啊，寧願俾15蚊都唔想睇廣告

依家最大問題係好撚多5p

hkg plus id都5p
死因咪你呢d on9搞分化囉

ios 用戶可以走去邊？ 官方果個咁垃圾跟本返唔到轉頭

cd rom 都有 plus id 三男二女不是夢

Agree
根本冇得簡

求你地唔好走
唔想用廢apps

有好有唔好，始終新事物未能適應，但個人主張就自律性唔用

就係冇得簡先要取消emoji 等大家有籍口留起到

有幾多cd-rom會比15蚊淨係睇post呀
之前hkg+轉收費都大把人嘈

唔怕神既對手 只怕豬咁柒蠢既隊友

俾錢果d會員唔會低質掛
連十五蚊都嘈果d先應該返5p

無錢打官司

有lihkg仲想點 好過返去用高登垃圾官方apps

十五蚊都唔撚比真係

衰撚過狗

啲emoji 真係好撚鳩下
平時wtsapp 用都唔覺咁撚鳩

高登都大把5p 同蝗蟲一樣避無可避

好撚噁心

咁你咪留返whatsapp時用囉

Agger 買app都係想覆post姐

你老味班mk 死番5p 啦 懶係以為上高登好撚潮咁

正如你whatsapp打吾系甘牙邊個理你
入鄉都要隨俗啦仆街

( Show Blocked User - 嚇死寶寶龍 )

走啦5p仔

我以前係cdrom

好撚柒呀d emoji

但問題呢到唔係whatsapp 專重番個文化

Plus又無得買 絕晒版 唔係回post邊有cdrom咁神心走去買

有死因一定係營運方面 ios狗根本番唔到去
不過老老實實 有半個腦都可以run 得好過早洩

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

( Show Blocked User - 淫棍大少 )

冇得一齊屌方丈
可能呢個先係死因

其實應該ok
只要大家快速廣傳
因為高登個官方app真係太差無辦法用#
我想向林袓舜屈服都唔得
結果完全退出左高登

根本無得三分鐘熱度番番去高登，
佢地根本係等於連app都無
對手機用家黎講，
高登連競爭都競爭唔到

老老實實，如果高登官方整個user friendly既apps
會唔會一野擊破呢度 ?
好驚林早洩呢度收料

有無邀請碼都係會有mk 架啦

有機會既 但問題係佢唔整

hkg+ cd-rom
當時係純粹支持所以比錢買

Emoji

emoji

真係要搞搞佢

聽日翻工時間
用唔到電腦上高登就見真章

好正

我係咪見證左新高登第一個罵戰post?

Emoji破壞曬規矩 柒到

我屌你老母 死返5p啦

盡左力先啦

點解plus仔要比lihkg出到emoji

唔用wtsapp邊有可能係社會生存到

喺呢度見到emoji真係怪怪地

唔係走曬，但實走好多

佢係整一早整閪左啦

因為新鮮感先過黎既人 留黎有咩用

Agger 跪求admin整個課金subscribe版去廣告

佢會就一早整左啦

屌有emoji好撚柒

個感覺好唔夾

佢寧願一權獨大 打壓其他app逼人用自己個垃圾

係好撚奇怪

ios 用戶可以走去邊？ 官方果個咁垃圾跟本返唔到轉頭[/quote]

Agree
根本冇得簡[/quote]

Agger. 官方app狗也不屌

你放心佢一世都整唔到

😘

早洩重視人流
就晨早整靚個app個forum
點知佢剩係掛住落廣告
本末倒置

就算佢而家知驚
佢整得黎d人都走哂

用下emoji又冇乜大礙嘅，鍾意用咪用，唔鍾意咪用返高登嗰啲

我都係

之前有位巴打講過
可以出個emoji filter功能
我覺得可以一戰

利申：唔用emoji

高登icon係文化黎，同腦魔一樣
我覺得淨用高登icon已經夠啦

依個ok喎

用到咪得，好過個高登apps

EMOJI 日常都會用架LA
有好多表情高登ICON 表達唔到果種感覺 🤔

VIP收太貴 or 廣告過多

個vip cope係咪淨係用一次 怕啲小學雞拎去派街坊

之前啲mk仔會比錢買hkg+ vip咩
應該問題不大下話

屌 咪撚再用emoji啦 整柒曬個forum
利申 平時極少用emoji

都幾擔心講真
諗到三大問題
emoji 俾林早洩告 mk仔入侵

死因 無網絡版本

掂喎！

source？

佢要整一早就整左啦，洗等HKG+完結、LIHKG出現佢先黎做好官方App

梁朝偉都用LIHKG

要睇an版同網頁版搞成點
設計得好自然留到人
設計得差會好多人回流返去高登

同埋要盡快推出
新鮮感一過
D人又走

憑高登背後班廢人?

一個post block哂啲mk 見一個block一個

😄😄😄😄😄😄😄🙁🙃😟😘🤗😟🙃🙂🙄😗😕☹️😍😩😘😩😘😠😛😩😛☹️😛😩😘☹️😝😒😛😫😝😠😝😟😛☹️😛😩😝😠🙄😝😰😛☹️😘😠😗😩🙂😤😘😫😨😗😠😏😩😎😫😮😑😰😒😰🙄

走得去邊 官方根本就load唔撚到

未有網頁版 出post太麻煩

咪臭系😔

打手死全家

但plus都要本身有高登ac先有邀請碼，先用到非isp email，唔係咩

咁要有高登ac又首先要有isp email 申請，應該唔會多左5p掛

利申：用isp email申請

有down hkg+ 不論有冇俾錢都有邀請碼
利申：isp email+ hkg+ vip

唔好比班5p厹攻佔呢度好嗎

而家希望可以吸引到多啲高質user

啲icon又唔係佢原創告條撚咩

無比錢無login 都有邀請碼咩
咁玩完

仲用

基本上所有高質人士係哂到

唉屌 如果admin 肯禁emoji 加禁plus 邀請碼註冊ac 出an apps 出網頁版 一定可以取代高登

down 過個plus app 就有邀請碼 5p 垃圾mk 都可以申請ac

廣告我真係唔撚緊要 你開個壇出黎租server 打理乜乜柒柒都要錢 但係我以上講果兩樣野都要汁汁

Lihkg明顯比高登好好多⋯⋯
真心冇左HKG+仲可以用係電話上想高登
唔通真係用佢果個垃圾官方app咩
不如唔撚上好過

Vip先有

Cd rom 都可以比錢買vip啱先個多年cd rom fd好撚興奮打過黎話有ac

係咪VIP先有plus ID
不過plus而家已經下左架，熄左水掣
唔會好似sms咁掛

屌你老母整返要用isp mail啦

駁唔到

x2 無isp email，但好早期已經開始俾錢用hkg+，頂多有時借朋友ac，而家覺得果條數好值

hkg+

屌你老味好撚多5p仔

但其實真係有咁多mk仔會downHKG+咩
佢地掛住食女都唔會上高登啦講真

利申:用邀請碼申請acc既 要Block就Block啦

屌你老母

大撚把mk仔上高登為左溝女

高登冇絲打

親眼見住個fd 冇買plus 用邀請碼申請ac

以家5p惡過高登仔
睇黎LIHKG會變成另一個5p高登

良幣驅逐劣幣

😎😎😎

留名等鞭屍

*尊重

支持係到用返高登icon

先搞清楚用isp 電郵唔等於唔會有mk , 只係少d
小學雞都會有用isp 電郵註冊既
想當年我第一次有高登ac 個陣都係17歲

肯比錢買vip 既一定最高質

出埋an大把人用啦

下，原來有Plus但無VIP都可以用邀請碼申請？

預測：
1.早洩用法律途徑
2.他日lihkg 壯大之後，利益分配問題

同埋千其唔好搞web, 只會有位比早洩入